第一次叫黃店外賣 好正

食評：

首先想讚個服務態度好好，因為第一次叫同好肚餓，所以都有追問過一次個送餐情況，職員都好好，會秒回同耐心答

食物質素好好，個蒜蓉包好香，龍蝦湯都好creamy，牛扒夠淋同煎得好香，薯條都ok

只係送過黎的時候已經微溫，到放埋落碟食就有少少凍，不過都好好食

強烈推薦，下次都會幫襯

做打手做得你咁明顯

食過 係唔錯

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

見到pat汁都唔開胃

放上碟真係會即刻凍晒
平時自己煎完牛扒 會先試食一舊
再放上碟拎出去食 即刻凍晒冇咁好食
而家買啲木製餐具 會好啲

第一次自己淋，將就下啦

冇1人餐
你叫毒撚點幫襯

有1人餐，我係叫左2個1人餐

歡迎毒撚ga

叫兩份，中午同夜晚食

前日叫左 係好味既 係凍真係一個問題

推 下

外賣真係無辦法嘅 我都預咗 我都落咗單了

外賣全港都送嗎﹖

呢間堂食都唔差，個薯條幾好食

另外，長沙灣有間活水和風食堂，都唔差

活水都想試

門口有文宣嘢免運費拿，堂食9折，外賣8折

再去埋甜記餃子買個煎餃，正

免費拿，自膠

有無相，都想試

長沙灣附近返工，thanks

(黃店)活水和風食堂

地址: 長沙灣福華街571號曉悅地下3號舖
電話: 23181318

謝謝，個網404 緊

你個餐幾錢
叫邊個餐

係屋企鋸扒 睇落幾正

食肉餅包啦 蝦春卷都正 千奇唔好叫意粉

B餐

C餐

Total 436

Thanks

點解夜晚唔做肉餅飯

黃店打手唔怕做，尤其疫情期間，幫下黃店做免費宣傳

最近自己煮多，一食黃店就會想post上黎

大家都分享多d黃店食評

遲d等我水埋身邊d藍親戚一齊食

點解2人餐都係得一塊扒？
佢塊扒兩個食夠飽？🤔🤔

好正

冇女唔想自己食

堂食過lunch飯餐係幾好食 但覺得比較咸
而且杯茶好唔掂

兩條毒撚一齊share ok?

唔食肉
但黃台幫你推吓

好想食但無錢

一個食扒 一個食飯

你係同區定跨區？ 如果跨區叫，凍左都情有可原

光榮冰室

好撚好味

Lm

咩黎？介紹下？

呢間嘢叫咩名

哇！又係你

你出哂名啦

黎黎黎，快d反黃店

愈反愈紅

Come come, good

樓主食個間：Second bite
樓上：光榮冰室
樓樓上：活水和風食堂

無鐵板差評

屌你上連登做打手不過我鍾意

好似港島買滿500 免運費

無啦無啦

利申返先，普通顧客咋

不過疫情期間，唔想成日自己煮，可以試外賣黃店

push

焗豬 6點前限定 多汁重茄味 有細茄粒 蛋炒底

喱汁豬頹飯 豬扒脆同夠熱 喱汁濃味

飲品就普通茶記水平

比較推焗豬

weak宜家先第一次

凍晒都變硬啦 仲叫好食

真心唔硬，好淋

我剝左智慧齒未整返個套唔食得硬野

無呃你

之前自己煮多

1.靚既牛扒唔會落汁囉
2.外賣凍哂有撚好食咩
3.唔係黃店就大哂架

之前foodpanda嗌過
呢間真心好食

鐵板你用碟上已經fail咗無得jarjar聲

質素唔錯咁wo

食過佢個肉餅 都好好食

FC係五毛，請大家block

夜媽媽睇到好肚餓

你知唔知其實你個名已經臭到全連登都認得你

睇到都唔開胃，咪夾硬啦

樓豬可以嘅話幫手pin

薯條望見都覺得軟晒

屌你 食扒叫外賣

睇到好肚餓

走啦，我係樓主，唔歡迎你

去第二度啦

疫情呀

遲d疫情過左就堂食

走走走，同你講粗口侮辱左d粗口

長沙灣

你唔知詛咒人會反噬咩？你未來好好享受啦

又咒，你慢慢啦

如是因如是果

學你d藍絲朋友咁講：

佢地有詛咒人咩？我唔知道，我睇唔到，我唔瞭解

你係咪自細缺少家庭溫暖,三歲死老豆四歲死老母五歲俾樓下看更性侵搞到心理不平衡所以要突個龜頭出黎俾人圍屌刷存在感先搵到自信

但依家中肺炎個班係你地最尊敬嘅正義朋友喎

太撚貴

無記錯，連登仔係好燈的，吹奏邊樣死邊樣

我祝你每日幸福快樂，生活多姿多彩

利申：連登仔式祝福

唔好意思，e度無人當你係連登仔

你的祝福=祝福
你的詛咒=反噬

走啦

幫你搵過澳門呢間醫院應該唔錯
精神病並唔可恥有事要及早求醫

你地賣完廣告我上星期叫唔到 拉

當就即係唔係啦

睇黎做5毛做到你咁，表達能力差都係可憐的

咁我認真講，咪以為有account就係連登仔啦，好嗎？

無人會認同你連登仔個身份呀

條傻鳩幫手推咗幾下po先醒水用不推
我地講返食野咪撚同佢玩了

咁貴食唔起

喂呀你咁sell法下次要等好耐

lunch有沙津
不過間野其實都爆場 (隔左位)
應該未係告急店

嗰帶我估最急係御茶
(疫情影響真係長期冇人)

其次係fast taste
(長沙灣遠啲有間好過佢)

之後由鰹烏冬一路殺落王孖記應該都唔入肉掛
荔枝角就唔知了

加個飯仲要15蚊 同去搶冇分別。。
好怕似住自己黃去食人血饅頭

御茶到底有邊樣係好飲嘅 飲咗四次了 都水平以下

其實佢個外賣送上門嘅餐仲平過堂食仲想點？ 佢堂食都好好食

抵我block鳩左你

唔知點解聽到好似好慘咁

正喎

好大舊肉

半夜見到呢啲Post 真係想即刻打電話去

推

訂咗星期四晚送外賣

J2 production

Youtube戰線，有位手足拍片，keep住揾啲中立少少嘅內地人傾計，需要支援，唔好比班五毛狗騎劫咗comments

學到了 原來木製好d

咁本身都要比佢Rest下 暖食啱啱好

貴撚到

啲薯條睇見就知難食

15蚊加個飯 茶餐廳都要